賣手機 (below 2300)

細妹壞手機，趕住要買新。細妹冇銀，又唔想問老豆老母攞，自己啱啱grad, 唔係有太多錢。
Budget 2300 或以下

多數上ig, facebook, minecraft, 自拍。 間唔中會玩傳說對決。

而家諗住買 htc desire 10 pro, 但望到粒u 真係唔想買。
LG Stylus 3 又樣衰。我根本唔想買LG。
Zenfone3 又 android 6。
Huawei p10 lite 又怕有伏。

求各位俾下意見

你想買又打賣，grad 幼稚園？

zenphone 3